陳浩天：我唔係吹噓，但當年我搞退聯都好成功

[FB回顧]

我從來都好少吹噓自己做過啲咩，亦費事俾人話我打飛機，所以呢幾年黎我都冇拎返出黎講。前幾日仲有記者開個cam訪問左我幾分鐘退聯嘅野，其實我早就拋諸腦後。但我而家已經唔需要靠退聯做CV，拎返出黎激勵大家同自己都冇咩所謂。

#ForPolyU 可能係學界史上最精彩最成功嘅選舉campaign。當期時我地幾個人收集左近1000個聯署發動公投，自己印海報直幡貼紙，摺東南西北形嘅傳單，半夜係校門掛巨形banner，逐個廁格尿兜痴貼紙，日日擺檔宣傳，洗hall……仲有夾左學聯搞聯校論壇，然後學聯俾我同其他人瘋狂鞭屍，我仲印左一疊學聯罪證係論壇派(果時我嘅表現仲勇猛過而家lol，想睇再貼)。

最後公投竟然安排左係完sem之後果幾日，仲要橫跨星期六日，學生會學聯全面杯葛公投，只靠我地幾個人係學校宣傳，同埋靠高登同FB。第一日投票得300幾票(學生會從來冇公布過投票率! 我地靠自己數同估…)，星期六日加埋得50票，但法定票數係1800票! 我果時已經諗住放棄，但俾個女組員狠狠地雕醒左，於是發火博埋之後幾日。

係公投最後一日嘅前夕，我出左呢個post，信心十足會有大奇蹟日出現。最後一日一啖飯都冇食過周圍拉票，因為我諗如果我停1分鐘就可能少左幾票，就係果幾票就唔夠票。我狂洗canteen，每個人只用5秒拉票放低單張，勁過elevator pitch。之後我係票站見到一個又一個係canteen拉完嘅人投票。學聯見有可能過quorum先最後幾個鐘吹雞拉票，太遲喇。

最後史稱 #學界大奇蹟日 真係出現左。仲記得成班網友睇住我地個page做文字直播點票，個個都非常緊張，我係咁出大時代鄭少秋meme，好好玩。當夠票果一下，所有人都開心到癲，本土派士氣前所未有咁高漲。

呢一次經歷對我極為重要，我第一次做領袖，第一次拋頭露面真名真姓搞社運，某程度亦令我行左今日呢條路，其中一樣係教識我逆境都唔可以放棄，唔係點會有奇蹟。

睇到呢度嘅話，你應該當年都有一齊經歷過參與過，希望你地可以諗返起當年嘅激情。今晚我可能會開live，或者可以一齊回顧下，係時候振作。

#奇蹟只有面對逆境唔放棄先會出現

ok

不排除日後武裝革命

垃圾

原來係佢搞退聯 垃圾

搞死學聯，現在各學生會又消失曬，咁其實有甚麼用？

但退聯後，好似同以前一樣咁

天哥領導緊學生會，遲d會係各幼稚園，中小學設黨支部，駛你擔心

知自己呢幾年一事無成 驚啲人唔記得哂佢當年點響朵

邊會冇，你睇之前仇思達抗浸大左膠，浸大山神劍指教員室，中大周竪峰粗口威震中大人不知幾威，做到野

將一個組織碎片化後會更好，當年大把儍西buy

用佢地果句，咁又改變到甚麼，又咪要返工，不了！

FB like數上升，學聯做唔到o既野

姐係唔退聯就有學運搞？
咪傻啦 呢個時勢你搞咩都係一樣
眾志咁大個學生光環都俾人dq啦 仲指意學運

嚇死港共啦

呢啲分散力量根本就自殺，你有冇見過上戰場打仗係一個一個士兵獨立行動。

共產黨最叻就係深入戰線由堡壘裏面擊破

乜嘢拆大台你不代表我，全部都係蜜糖味砒霜。

你自己走去外國問吓啲鬼佬，佢投票個政黨有冇真係代表到佢。

不過都唔緊要啦，已經玩到殘局一定輸。

共產黨：叻仔

泛民打手waiwaiwai
消失哂？本土集會啲本土莊有出現喎
相反學聯幫泛民抬轎又做到乜撚嘢出嚟？

五毛D wade

其實事後證明退聯只係一個一時意氣、有勇無謀嘅舉動，退出咗之後學界搞活動係立即遇到麻煩。例如當年喺中大搞聯校六四晚會，一開始嗰個場地費其實唔平，但係因為有好多院校都退出咗學聯而冇辦法用學聯名義出錢（但其實學聯有兩千萬資產，但退聯班人真係視錢財如糞土咁無理過）。

而事實上學聯今時今日亦都已經俾中大星火為首嘅系統改組咗，改組咗之後嘅學聯中央已經可以大動作剷除自治八樓班老鬼，證明當初一時衝動退出學聯係冇必要。

睇嚟學聯啲仆街嘢又冇人記得
香港人真係咁善忘定係泛民真係咁無恥？

你個意思係唔退聯同退聯一樣
所以退聯就冇問題
而家係你地退聯友講到退左聯會有唔同呀
係你地要證明唔係人地學聯去證明呀

如果當初學聯肯改革同認真處理丶回應問題根本唔會搞到咁

由雨革到退聯一年時間都冇
要人地幾個月即刻去改變積壓多年既問題
但到自己比人質疑既時候就話「本土派先得個幾年啫嘛，你地泛民三十幾年乜乜乜 」

退聯最開心係共產黨

當年迷惑人心
今日惡果盡現

個啲問題一早已經存在，雨革失敗係爆發點啫

黃老狗班友搞散社民連，人民力量要有原因？

解釋有忍用！

泛民都唔抗爭啦，唔係又想瀨D學生呀

屌呀，成立個唔知咩聯盟唔係成就咩

事實上今時今日嘅情況證明學聯中央係可以被改組，當初輕言退出可以話真係意氣用事

又玩本末倒置同屈人係鬼？

而家既學聯係本土派揸旗
即係所有仆街野都可以轉移去本土派身上
講野仲咁大聲 ?

泛民收林鄭錢都話冇問題啦
邊個係鬼好明顯呀？消耗民怨去維穩咪佢地責任

何謂本末倒置?

香港人最鐘意揾野瀨，泛民由起草基本法開始存在到今年2018。

當年都攪唔到民主，今日竟然屌鳩D當年連精蟲都未係既學生，唔係香港既話一早滅左黨，功績又無，理念又無，行動力又無

佔中嗰時係退撚咗聯？

佢真係好叻仔好有用，對本土好有貢獻呀

你唔滿意學聯可以舉支本土旗入去取代晒班人，依家冇咗聯軍只記得學聯臭史又好有用？數臭人哋絕對唔可以壯大自己！

退聯之後 無以為繼

大把代表人物賣緊港

證明 咁你證唔證明到唔退聯 學聯繼續圍威喂就唔使俾人dq呀 跟住可以香港有民主呀
證你老母咩 個政府根本唔會俾你有氣抖
而家泛民咪一樣俾人搞 唔係以為學聯呢啲泛民寄生蟲可以有掟企下話？
牙力又無 搞學運有鳩用？

當時個個屌學聯左膠 淨係識和平抗爭
退完聯見到學運收皮又係到屌退聯
明明當時保聯班友已經學到明退聯會收學運皮
但個個為啖氣走撐退聯 而家又黎懷念學聯
笑死人咩

學聯而家係本土派
搞左乜野?

好多社運革命都係由學生搞起，香港冇學聯，近期連大學學生會都冇人搞，咁退聯係利多定害多自己諗！

搞清楚啦柒頭係你地要玩退聯先
玩完又話退唔退都一樣即係鳩做啦
即係你地口中最憎個樣啦
咁咪抵比人屌囉
人地學聯寄唔寄生蟲學運有冇用關你鳩事
而家講緊你地垃撚圾做返你地口中最不齒既事呀

不如講下自治8樓比咩人霸緊

咪同啲死港女一樣平時唔提去到分手個下先拎哂出黎講

下 講緊搞學運無用喎
呢個時勢你想搞乜鳩
不如你自己慢慢搞啦

駁唔到死兜返去搞學運冇用度
你地退聯係咪鳩做先？講啦

原來自治8樓係學聯所有
學聯存在目的就係自治8樓

根本搞唔掂, 取代唔到
宜家得返4間大學, 都成20幾把口
常委就做一年就要走要改組
一年時間都難傾到野啦, 更何況齊8大時既學聯?

學聯做唔到野就學聯廢
退完聯自己做唔到野就賴時勢

8樓都CAP唔返
叫咩揸旗?

點解唔勇武攻上8樓？

係呀你講得啱呀
本身社運就係呢社會上有啲牙力 有啲財力 有啲光環嘅人搞
但成個大氣候同15年已經唔一樣 政府見你有少少動靜就咬住你唔放 搵位入你 媒體/網民唱衰你
跟手就屈你犯法 入去坐幾碌
點做野？
而家連社運都無撚得玩啦 學生又無錢無地位 得嗰少少光環 做到咩？

泛民爭取民主30年 係咪鳩做先？講啦

上左法庭

咁多藉口既？
又話退完聯遍地開花好勁既？
而家又怕痕又怕痛既點解

當然係鳩做啦
然後你班退聯狗咪完美繼承佢地既作風

你以為我係撐泛民咩傻仔

佢唔係安排緊軍火到港咩

搞散學聯之後再聚唔倒力量

咁我等CU班人騎劫哂成個學聯, CAP返哂D野
再改組埋先入返去都得架

一日唔退, 學聯班老鬼就有多百幾萬會費收
到時就更加難騎劫

bitcoin 跌哂不了

咁即係你地本土派策略失敗？
明明可以一步到位剿滅左膠而家學人玩法律

你都幾好笑喎
得番4間大學唔係班當日支持退聯班人造成?
呢啲規矩年年都係咁玩
今日你地竟然拎黎做理由?
當日班左膠學聯唔係都係呢啲規矩?

ON9
知唔知香港係唔可以用私人武力趕走租霸?

到2018年本土同獨派仲停留響怨依個怨果個嘅階段，泛民賣港乜乜乜，學聯當日升級乜乜乜，長毛屌天琦乜乜乜，左膠信錯共產黨乜乜乜，司徒華害死香港乜乜乜！

2014到2018依四年究竟所謂本土派同獨派做過d乜？你怨上面班人冇問題，咁你地做過d乜去撥亂反正？過去屌人鳩行鳩做嘅人做過d乜？係唔係每次怨人地怪人地就可以開拓明天？

佢地當年唔係屌緊秘書長獨大咩
而家竟然話人多口雜

屈泛民打手屈唔到，笑屎

下？我有冇聽錯
咁香港可以掉磚暴動？可以佔領馬路？
利申支持魚革

因為霸唔到一個單位或一層樓放棄抗爭

佢真係講得出而唔面紅嗰下厲害

香港人核心價值啊清 唔講錢講經咩

佢地慣咗二元對立
唔記得仲有笑鳩哂兩邊呢個立場

畀D時間

A. 中共中央體制內改革
B. 學聯中央改組
C. TVB 中央改善製作制度
D. All of the above

你明唔明我講緊咩架?
得返4間大學都難傾得埋, 仲指望8間齊哂時反而會傾到取代到?

我有講過放棄抗爭?

唔放棄
不過打完官司搶返個單位先開始抗爭

你講既野完全係當日為學聯辯護既人講既

真係好笑
又話學聯由本土派去揸莊

話根本揸唔到莊時, 就話人貪錢
喂, 咁學聯係咪比本土派去揸旗架?

有三個物業講到好多錢咁
今年Poly CU條契弟莊攞左二千幾萬會費益基金佬又唔見你地批鬥下？

搞學聯跟本係同搞飯民益建制同一套手法黎
捉住學聯d雞毛蒜皮小事黎大造文章
但對大學而家安插哂奶共校長既情況視而不見

你見浸大單野都係
以前其他大學學生組織都會出下聲譴責下
而家無左學聯直頭連聲都無
而家成個香港跟本淪陷左
班「本土」派仲係自我感覺良好

搞學運需要 道德感召 多於 物業

睇嚟獨派意志真係好堅定，霸唔番8樓係唔會搞社運，獨派真係做大事嘅人

上面都講左

咁等CU班人騎劫哂成個學聯, CAP返哂D野
再改組埋先入返去都得架

一日唔退, 學聯班老鬼就有多百幾萬會費收
到時就更加難騎劫

呢幾樣野情況唔同，學聯係要選舉，而每一間學聯院校都可以有人去選；中共係獨裁政黨、TVB係私人公司，邊有得咁樣比

咁學聯揸莊係咪根據個單位邊個住緊而決定？

退聯就好撚易啦，數臭學聯佔中嘅失敗賴鳩晒落佢地身上搞掂

揸唔到個單位就係揸唔到莊
神邏輯
年年學聯啲錢係咪放晒落個單位夾萬

咁依幾年你地做過乜嘢呀？

咁樣有冇人支持直接成立新學聯？

Hello生煎包巴打
唔好匿埋係老母塊閪入面啦

大家記唔記得，當年連登投票，建國之黎第一任香港國總統邊3個

第1名. 陳浩天
第2名. 梁天琦
第3名. 陳巧文

出聲明、搞論壇、出聲明、搞論壇、出聲明、搞論壇、出聲明、搞論壇、出聲明、搞論壇、出聲明、搞論壇、出聲明、搞論壇、出聲明、搞論壇、

一個似樣少少既行動都冇搞過

比得人揸莊, 就唔該比哂

比D唔比D, 扣起哂堆野
咁樣叫係揸莊?
似係搵人做花瓶多D WO

個單位原來係學聯既所有

學聯代表佔中人士同政府談判
學聯稱升級行動為左證明升級行動系冇用（有錯請更正）

如果敗軍之將唔落台 賞罰唔分明
咁仲邊有人盡力去做

我支持以任何手法聯合8大院校，包括新學聯又得，騎舊聯都得！

呢幾年做唔到野其實係前朝留低嘅蘇州屎，所以希望大家體諒

又話唔好私怨要集中反支，但要狂屌本土獨派係鬼搞到中共開心

係呢個年代郁小小都非法集結
多幾條友都暴動罪坐幾年啦
搞唔撚到學運又要係度賴退聯
係咪有失憶症呀大台有幾仆街唔撚知？
仲有學界就算無學聯，又咪一樣有合作搞論壇
根本時代唔撚同

退聯可以打一世飛機??

賞罰分明左啦而家散哂
咁搞退聯個啲又需唔需要為退聯冇用（你地自己都認退左聯都係一撚樣）而賞罰分明一下去負上責任？

嘩，真係好有用又唔鳩做，堅係嚇撚到共產賴屎喎

左膠式小組討論都要吹奏

但好難騎舊聯，佢已經係民陣一部份咁喎

Wow搞咗個論壇唔怪得中興要收皮支那貿易戰要打豬了

大佬, 兩單唔關係野都可以比你混埋黎講既
咁你玩哂啦

我宜家係到講返個解決方法出黎, 都要比你班人批
咁我無野講

連登多左咁多五毛打手左膠
仆你個街學聯都好吹奏

其實退聯班人係唔係大部分出自同一個家族或同一條村？點解全撚部姓賴嘅？

高登收咗皮，呢邊自然多打手㗎啦

又打稻草人
唔係吹奏學聯
係笑鳩你地退聯鳩做而家仲拎黎當功績打飛機呀

而家係邊個拎自治8樓出黎講先?
你仲黎話人

咁你講下有咩做啦
成班魚革嘅審緊呀
係咪要成代入曬去坐你先滿意

個口吻咁泛民左膠既？
可以點喎

你盲撚左呀屌你老母？
你睇唔到有人話退聯之後咩都做唔到？
盲嘅企開啲啦，我撚有支持陳浩天打飛機咩

你話揸莊
咁我未講返佢地揸唔莊

人地做就鳩行鳩叫今天我，本土派獨派做就時移世易囉！

退聯都得點解騎舊聯會好難？

咁等CU班人騎劫哂成個學聯, CAP返哂D野
再改組埋先入返去都得架

一日唔退, 學聯班老鬼就有多百幾萬會費收
到時就更加難騎劫

無人理我呢個comment

有分別,本土派做果D野仲廢過泛民

而家係咪個單位係學聯既所有呀
人地個個就係話你呢樣呀戇鳩

巴打我諗有部份人唔係話支持學聯 係你班所謂本土派太不堪，做返哂佢地屌過d野仲要柒百倍，柒都唔緊要，仲要圍爐打飛機唔岩聽就話人泛民/熱狗/左膠/五毛

退聯冇用 = 無功
佔中失敗 = 有過

混水摸魚失敗發爛渣呀柒頭
係人都見到你想將啲笑鳩陳浩天既人一棍打哂做五毛左膠啦
蒲得CC台你估啲人唔知你地攏野呀？

又係阿天哥吹噓自己先嘅，咪講下佢嘅戰績為學運帶嚟咩新人事新作風囉，學聯係垃圾啊，我就覺得退聯其實無話誰是誰非，但係依家睇到嘅就係退完同唔退其實一尻樣，係呢個情況之下都可以比佢攞嚟吹奏自己？

好多學聯打手 屌你老母

無左個平台始終難發聲
浸大普通話試果次就係

屌，標籤咗你係左膠泛民打手唔使討論就已經可以宣布論戰勝利了！

係學聯所有, 咁點?

退聯之後係有樣野正嘅，交少d會費，唔益飯民班老鬼

拎黎呃like要鎂光燈姐，你估結果真係咁重要？

分下點為之有過點為之無功黎聽下

支持陳浩天
返退聯嘅黃屍狗唔該自動收皮

盲毛真係盲毛
我就從來無提過陳浩天點點點
我就只係不滿啲人講到有學聯無學聯咁解
你係度左spin右spin有撚用咩

勇武派連武裝抗爭都講得出會驚坐監？你唔係學班左膠泛民咁鳩行鳩叫今天我扮做咗嘢呀，定你條垃圾左膠淆底呀！

原來真係有閱讀障礙

當年雨革大台話驚解放軍鎮壓果陣
係邊個笑鳩人地唔敢升級係無膽，垃圾，組人鏈拉住自己人架？

而家自己揸旗喇，人地解放軍都未出
淨比警犬拉去坐幾碌成班人都已經驚到屎都拉埋
估唔到你地班本土狗仲垃撚圾過當日既佔中大台

入一個標題係陳浩天既post回覆然後話自己講啲野唔關陳浩天事仲要話人盲😱
哦

仲吹奏返學聯真係戇撚鳩
大台係雨革一早證明係無好過有
陳浩天點打飛機我彩佢都有味
但話無學聯先搞到無學運就真係戇撚鳩
咁唔計學運，社運係呢幾年有無做啲咩呀？

咁退聯係咪鳩做？

你真係戇撚鳩，我就係度屌緊左膠復興學聯呢啲垃圾組織
叫人唔好做無謂犧牲就話人左膠
咁你不如教下大家有咩可以搞啦柒頭

請問點證明大台無好過有？有乜文獻或研究可以睇下？

就咁放低句閱讀障礙, 果然好有POINT

泛民=淆底
我地本土派=不作無謂犧牲

傻閪，個話題剩係識圍住陳浩天篇文轉咩
咁啲人講退聯之後有咩做過又關篇文撚事咩

大大聲吹奏勇武旺角
叫人去包圍龍和道
而家話時勢唔同
講到解放軍今日先黎香港咁

咁等CU班人騎劫哂成個學聯, CAP返哂D野
再改組埋先入返去都得架

一日唔退, 學聯班老鬼就有多百幾萬會費收
到時就更加難騎劫

都係無人理我呢個comment

點會唔關篇文事呀柒頭

相反你講到呢度有人想復興學聯我就睇唔到啦

左膠先會叫人和理非非唔好作無謂犧牲，你仲唔撚係左膠泛民打手，本土勇武派一路都屌緊左膠鳩行鳩叫，你條垃垃圾左膠打手

冇辦法用學聯名義出錢係邊到既講法？明明就係學聯不嬲肯夾錢

左膠先會成日反問叫人教佢可以做咩

人地左膠去坐監就笑鳩人地係社運CV
自己比人拉去坐就美其名話係無謂犧牲
本土派個龍門就黎搬到上天喇

班人撚知學聯啲野咩
吹奏得大台就知當年雨革無出嚟啦
仲係度叫人衝
以前嘅香港會咁易郁人「暴動罪」？
仲要拉撚埋解放軍
呢啲真係柒頭嚟

其實你係為個單位搞社運定為民主搞社運架

學聯散左

幾間大學比人分散黎禁住打

真係多撚謝wor

左膠扮本土勇武可恥

又係度將笑柒你地做啲野同泛民一撚樣轉化為「吹奏大台」
邊夠你地玩呀

你睇唔到人地講咩?
個單位係學聯既所有
all!

隨你點講
但如果想騎劫學聯既
你唔先退走一大部份, 咁你都好難去騎劫

喂呀盲毛毛潤之
呢個comment又關陳浩天篇文咩事呀

下，天哥話不排除武裝起義，你條左膠垃圾話怕暴動罪

嘩神邏輯呀

騎左幾年騎左乜春出黎呢請問？
而家連大學生都就黎用普通話上堂喇本土派

其實一向屌本土

你本土派唔滿意泛民咪自己搞

但本土派偏偏鐘意打泛民左膠

搞到家下成個政治氣氛死氣沉沉

戇鳩鳩，咁「武裝革命」而加搞左未？
未搞嘅你係度問人唔衝做乜鳩？

佢講嘅嘢根本就係不折不扣左膠一名

你唔退, 咁每年班死老鬼就收緊百幾萬會費
另外, 如果你想改組一個組織
咁個組織當然係愈細愈易做

學聯根本就係共產黨
使唔使貼返佢地文革支持老毛堆野上黎？

學聯有3個單位
仲年年4間大學學生交錢
條友仲可以話得1個單位仲冇佢就唔做野好野

泛民左膠唔勇武抗爭 = 廢、和理非可恥
本土派唔勇武抗爭 = 醒目、唔作無謂犧牲

泛民左膠畀人拉 = 搏光環儲社運cv
本土派畀人拉 = 義士

點樣唔關法
完全係漸圍繞緊退聯既話題

係得你一個死入黎話自己講啲野同個post無關咁撚柒

咁未搞掂可以點?

睇黎你真係泛民黎喎
咁大聲質問天哥搞武裝革命未
人地獨派自有分數啦

條友仲可以話得1個單位仲冇佢就唔做野好野

屈人講野真係唔使本

左膠：幾時武裝革命？幾時衝出去比人拉暴動？我地就風雲雷動搞民主

又黎左膠式反問
唔好成日抄你地最憎既泛民啦好無？

你d左膠和理非非註定一事無成啦，暴動罪都怕就唔好學人講港獨，唔撚通響網台屌左膠屌泛民，間唔中搞個乜鳩港獨論壇就可以做到港獨呀，死左膠！

咁我咪圍住個退聯話題囉柒頭
你解下講學聯係選舉，tvb私營，點可以點關陳浩天打飛機事

睇下我點解話你有閱讀障礙嗰度啦
屈人

咁佢地真係未搞掂WO
同埋真係經驗不足要累積

你係一入黎就打哂全場做五毛左膠呀屌你老母

由高登後期開始已經係咁,屌泛民仲落力過走去建設

又要比啲時間你地呀嘛
拿又抄啦

人地泛民左膠冇料到就笑人，問人做乜唔出聲去咗邊
本土派自己冇料到就話暗地裡做野唔洗同人講

經驗不足，比多d時間ok？

本土精神不嬲都係屌死對面先
之後既事之後先諗

你又肯答未呀sono

咁佢地無前人幫
咁可以點?
即刻搞掂?

當年屌學聯屌得最大聲既都係熱城普，仇斯達果班所謂本土KOL
你今日睇返呢班撚樣講既野有幾可信？

熱狗班廢物就全職cap水，當日拆大台既「四眼哥哥」就痴埋熱狗食女玩膠
碌撚岩岩又比人踢爆左收百份報五十萬
蟈螄就唔洗講喇，信得佢既都痴痴地

d咩學聯「醜聞」比起成班本土撚樣d臭屎比跟本小巫見大巫
今時今日仲有人吹棒d本土秘聞既人跟本係咩心態？

我有話唔做野?

屈人屈到你咁

幫？幫乜撚野？
又要屌老鬼文化又想有前人幫？
你係咪精神分裂

幾年啦屌你老母，當年year 1今年都畢業啦，出嚟做嘢搵工仲同你搵學生會呀，你真係痴撚線到呢！

「諗返起當年嘅激情」
唔知以為曾經起義定革命
好心本土派呢幾年式微就認認真真搞下論述先啦

咁有利必有弊架啦

defer等啦屌

出聲明就叻

喂毛潤之你有咩大計呀柒頭
我跟你搵食呀

唔駛你話喎
事實係冇做野喎

屌你老母，無大台唔係好過有大台咩，使撚人幫呀

本土派獨派無路行
跟毛潤之搞連登革命好撚過

原來你都知有利必有弊
但你地要求學聯就要人地完美無缺唔係就退聯

屌你老母你起返個大台囉
整個公投重返學聯
支持呀

左膠式反問

學聯 同 中國 本身都系中性
問題出於分別
把持住學聯既老鬼
把持住中國既中共
老鬼/中共 最終決定唔肯改革
甚至倒行逆施
結果賠上 學聯/中國 既名聲

退聯 切斷支敎聯產業鏈：
資產
學界話語權
源源不絕既女大學生供應

制裁 切斷中興產業鏈：
原材料
高科技技朮
海外市場

退聯/制裁 者系迫使當權者改革
打破 一聯定音/一黨專政 既非常手段

Btw, 惟有 TVB 一台獨大 牢不可破

搞個聯校SU都搞到咁
仲話學人搞武裝革命

呀，唔知搞武裝革命又可以去邊到吸經呢
可能要好似豬仔城話齋咁
要搞返十幾廿場wargame先

所以呢

唔串你地咁盡囉最多
唔使碌地沙撒賴既

咁係咁慢, 咁可以點?

退聯單野係香港社運圈以外嘅世界根本就冇人理，講到好似自己做左啲咩大事咁

笑撚到我

d人又係戇鳩，熱普城依班擺明出嚟呃飯食都信

泛民：咁係咁慢，咁可以點？

屌你老母呀

因住比人告你物化女性

都話你條友係左膠泛民打手架啦

即係屈人
咁講咁多REPLY 為咩呢?

反正都係屈架啦

本土派由12年出現到而家都差唔多6年啦喎，黃之鋒差唔多時期冒起，都唔見本土派對佢有幾寬容

講左幾次可以再入學聯

都係無人理

連登仔乜野都拉埋女黎講
下次戰爭係咪搞埋jupas，大學都分男女校，咁咪唔會有源源不絕既女大學生供應比啲死左膠囉

屌，駁唔到咪賴皮囉，唔係點呀，有point就唔會俾人玩撚到反皮啦！

喂你唔好咁撚戇鳩啦

佢條明路向金仔買核彈獨立已經無得玩，幫手諗條新計ok？

你地自己講架咋，但sono就話係左膠五毛主張復興學聯

咁你係五毛定左膠呀而家

拿, 最少本土派唔會臨時搞停三罷既
如果佢地做到

我寧要班能力差少少既, 都唔要一班埋門一腳會出賣你既人

屌，你見考警察人數有幾多，仲同你玩社運呀！

第一步係截斷咗源源不絕既女大學生供應先

傻閪，搞社運有結果咪有point囉
無結果講咩都係得個講
吹奏學聯有幾有用，咁啲人又退聯？

咁2046搞得掂未？

當各大學生會都反移民時
學聯仲支持支那人來港係咩玩法?

呢樣已經唔係要求你 "完美無缺" 啦WO

呢堆話題又關陳浩天篇文咩事呀廢閪毛潤之 縮返入你老母個閪度先啦 圍住topic討論

傻閪，搞退聯有結果咪有point囉
無結果講咩都係得個講
吹奏退聯有幾有用，咁啲人（威猛的巨龍）又話要入返學聯

唔好將唔做野美化做累積緊經驗啦

學界／社會一有乜事，出個聲明表下態當做左野，得閒就搞d得本土派自己先有興趣聽既論壇，咁樣叫累積緊經驗？

喂大佬，你對住出面d風風火火，起碼都要試下打campaign加搞組織呀？籌劃下用咩行動表態／對抗，試下聯絡番學聯體系外既各大學學生會，跟住再諗下點叫d學生會體系外既人關心件事，甚至參與行動，柒左咪檢討下點解行動會失敗／點解會叫唔到人參與（行動方式有問題？組織同學方式有問題？），呢d先叫累積經驗囉

捉人離題啦毛潤之
唔好咁撚縮，逐個捉

宜家學聯都未搞好
入條毛咩

答非所問

都話左
想改組就一定要先退聯

唔解唔關？
當年四眼哥哥拆完錶鐘大台
就有源源不絕既熱狗囡囡供應比佢食用

證明食女同埋本土運動跟本密不可分

我係話要等學聯執番好哂D架構
先入

唔好再扭曲人地既說話, OK?

嬲呀
同你返返正題囉
退聯係咪鳩做？

咁你係咪吹奏學聯？
退聯咁有用，做乜要入返？

你條淆青左膠打手收皮啦，搞港獨竟然怕暴動罪，和理非非不如返屋企叫你老母餵你飲奶啦！

跟住再諗下點叫d學生會體系外既人關心件事，甚至參與行動，柒左咪檢討下點解行動會失敗／點解會叫唔到人參與（行動方式有問題？組織同學方式有問題？），呢d先叫累積經驗囉

其實有
只係唔會放上連登講

有年搞完場64集會後, CU SU都比人屌到開哂花

比source黎
學聯玩共識制有大學學生會反對就唔可以用學聯名義行事

點解問親都縮既？

咁E . 比d時間泛民爭取民主中國

仲有F 比啲時間天哥

咁等CU班人騎劫哂成個學聯, CAP返哂D野
再改組埋先入返去都得架

一日唔退, 學聯班老鬼就有多百幾萬會費收
到時就更加難騎劫

睇左reply 未架?

我係問緊你你係五毛定左膠
你講咁多野做乜鳩

咁如果學聯同天哥，我真係天哥算

明智抉擇
建國後頒個荷蘭水蓋比你

學聯同為支聯會創會成員
呢點大學學生會可以點反對?

妖, 浪費我時間

六四咪已經因為有學生會反對搞到學聯唔再去維園晚會囉，失憶？

屌你老母
你同sono唔夾好而家話人浪費時間

咁實質上學聯有無支持過蝗蟲移民？

搵左source未呀巨龍
Source唔係你把口呀
新聞link呀
邊間大學學生會反對移民
而學聯又點樣不顧反對照支持蝗蟲既報導呀

泛民搶唔搶得返個單位都唔抗爭嫁啦，扮咩野有抗爭

泛民係廢呢點公認
以後係退聯撚既時代了

學聯係泛民組織。

泛民班人都唔抗爭，依家瀨D學生攪散學聯攪到香港無大型抗爭

屌你草議基本法果陣你民主派點解唔抗爭
依家係到怪細路，真係抵撚死

學聯垃圾到我grad左幾年都仲記得
你仲講西咩
係咪又想人拎翻當時學聯做左幾多柒野仆街野出黎

同支共曬成績表

學民思潮 對 支教聯 最大威脅：
後生女 要參與學運/社運不再是 學聯專利

支教聯 一時間難以污名化呢個中學生組織
加上有反國敎功績，所以只能joint venture成 雙學
間接狀大學運聲勢(2012-2014)

你可唔可以拎埋退聯撚係退聯一役後既偉大事跡出黎？呢個好似比較少人知

臭蟲論，學聯仆街絕對唔等於可以合理化你d柒野。咁你都唔好反中國啦，俄狗蝦蝦霸霸咪仲仆街

業都畢左幾年仲話自己學生細路

本土派﹕「不戰、不和、不守、不死、不降、不走」

有無人參考下呢篇文
學聯出路——院校左翼政黨聯盟

問題係你地本土派仲垃圾過佢地幾倍

當年冇人比啲時間葉名琛磨練下經驗，唔係佢既錯

仇思達唱支麻人，熱普城內戰，盧思達幫國師站台，事後自爆投青政，周竪峰迫人含撚不成就咬人，仲有冇？

泛民夠爭取民主三十年啦

心水清既就算唔支持本土都唔會再捐錢比泛民

吹大咗
共產黨根本wfc你學唔學聯
係有啲人以為退聯後共產黨會更驚呢個先好笑

泛民次次比人插就拎土共出黎擋
退聯本土次次比人插就拎泛民出黎擋
社運搵食食物鏈

學生有光環（學生都企出黎）
女學生有弱者屬性（女仔都企出黎）
靚女學生更有加乘（靚女都企出黎）

相比 爭民主/保法治/為民生 呢D抽象既理為
一幅學運女神絕食既圖片
一段女學生被差佬拖行既影片
更容易感召大家走上街頭

一個簡單純粹既理由
先會系全香港人既最大公因數

俾班垃圾搞散咗要再合體真係要有人行出嚟推動，不過依個/班人一定俾熱狗毓民果班打成新左膠！

都成十幾版仲有人以為笑泛民就=insult咗笑鳩退聯撚啲人

根據呢個邏輯
我建議金鐘連登仔去投共，破佢地形象

我靠社運揾食？
你係咪傻鳩左

心水清既一早做左政治中立無意見 咪撚阻我搵食啦
得閒睇本土咬泛民幾撚精彩

講緊啲本土社混撚
你呢啲房門都唔出梗係冇資格靠社運搵食

總之大家要支持天哥

你同你班退聯狗柒完未？當你成功騎左學聯到時你改名做新學聯再同所有左膠割席咪得囉，蠢成咁就咪撚出嚟學人講/搞政治啦，害撚死人架豬閪

雨傘失敗後好多後生走出香港揾食啦，未撚醒既咪繼續係香港到互屌

陳浩天同關愛座係香港最後希望

天哥都有買中資股咩？

你想做怨婦做幾耐？你數臭泛民都唔會有民主架啦，點解唔自己救自己呀？毓民鳩達數臭泛民左膠都成十年有多啦，但咪又係一事無成！

大佬呀，當日學聯要追上學民步伐
都搞左3年先得

如果唔走梗一批人先，你要踢走哂班泛民老野要搞幾耐？
記住wo, 一日未踢走哂，你都仲要每年科成百幾萬比班老野
到時你更加難趕人走

面對你自己啦
其他人一事無成關我春事，係睇住呃人無數既泛民收皮，就好有快感

隔咗咁耐已經記唔清所有嘢了，嗰陣我記得學聯係肯夾錢，但因為有唔少院校都退咗而導致學聯唔可以出晒所有錢。

當時嗰條數我記得係要每間院校位位出兩雞，坦白講嗰陣有啲學生會一個年度嘅外務開支都係得兩雞嘢，如果冇辦法由學聯出晒所有錢，對其他院校學生會係會有好大負擔。

最後件事係中大學生會搞掂咗個場唔使咁貴就拆掂咗，但係都反映到退聯所帶嚟嘅第一個現實困難。

欣賞你
你係第一個肯認自己只係有破壞冇建設

真係笑撚左，依家唔好講話學生搞社運，共產黨直情搞到港大浸大雞犬不寧，你睇港大前學生會會長馮生同浸大兩個反普通話試嘅學生，俾人當狗咁撚都冇其他大學幫拖，你仲響度講乜鳩嘢學聯乜乜柒柒，大佬，今時今日你班垃圾除咗識賴泛民左膠學聯之外仲做過d乜呀屌你老母臭化閪！

公式答案：要比啲時間天哥

天哥做緊野
信天哥

以上邊樣同退聯有關

講多樣花邊，我記得當年一開始話每一間院校要出兩雞嘅時候港大係好快就決定自己搞六四晚會，去到後來嗰個場地費用唔使咁貴嘅時候港大自己已經搞掂左佢哋自己嘅嘢，所以最後先至冇合返埋一齊搞，變咗中大港大兩度同時搞

做條撚咩，老老實實，阿天哥個乜鳩嘢民族黨真係神怪，咁撚多年出親嚟都係得佢一個，我真係想知民族黨有幾多成員囉！

退聯係陣痛，你可以睇睇最初退聯嘅目的同談判條件。

今日同你講邏輯，你倒因為果。正正係因為退聯撼動到學聯取向，所以先會有一系列推翻老鬼嘅行動，無聲改革。

你可以話 今時學生會要重新考慮是否入聯，但唔可以話退聯係無必要。

各大機構高層都有民族黨既針

香港民族黨為盡快組織並發展地下黨勢力，務必令各個界別均為推動香港獨立這一歷史必然進程而努力。效忠之成員將涵蓋在職、大學、中學和海外各個界別，廣泛吸納人才、資金及動員組織能力，務求令民族黨迅速壯大，令「民族黨人」無聲無息在香港各處潛伏，為理念和組織貢獻和效力。請即加入一同奮鬥！

依家都仲有好多傻西buy

好勁

依d咪廢話囉，你講嘅嘢只係美化退聯有幾戇鳩，你所講嘅所謂推翻老鬼嘅行動，無聲革命對往後依幾年嘅大學學運有乜幫助？答案係無係0呀，馮敬恩俾李國章搞到差小小坐監冇其他大學聲援，浸大反普通話果兩個學生俾人停課都只係得浸大百幾人行個圈，請問你所講嘅退聯邏輯點分析依兩單嘢呢！

呢d叫做嘢，笑

唔講以為學聯未散前一直保護緊世界和平

唔講以為退聯之後共產黨倒台

岩呀，陳浩天只係搞散左個無用既組織

但之後啲人變得更冇用咁解囉

兩班都係0，點更加呀?

Btw:如果你當64晚會係功績既，我明哂啦

所以話本土派既手段同共產黨好似

共產黨比人質疑就會spin去美國點點點
本土派比人質疑就會spin去泛民點點點

不過分高下既地方在於分化手段

共產黨就先聯合次要敵人打到主要敵人
本土派就優先打到次要敵人 唔撚理主要敵人

笑死

但如果無上面講既無聲改革，推翻老鬼等行動，無退聯
上年學聯可能已經比泛民推出黎為薯片助選，到時衰多兩錢重
不過咁，歷史無如果論，你可以話我既推論亦難以成立既

咁多個學運領袖，其實得浸大山神陳樂行做實事，但佢都唔係學生會

可能

認同

咁係咪應該話，退聯係有原因，但無跟進落去，所以搞到一鑊粥。
正正反映有班友思維係消滅人而唔係取代人。
即係好似呢排本土kol某枝莊係泛民人組成所以狙擊，其實你唔想泛民莊最直接嘅方法嘛係組枝本土莊對撼囉。

最撚嬲近排浸大講個粗口都比人追住玩

兩條友自己食曬

無學聯即時無曬牙力反抗

有時好難唔令人懷疑依班所謂本土派真正目的係乜，永遠破壞完之後就拍下屎忽就算，你永遠唔見佢地搞任何有建設性嘅行動！

佢哋都只係停學咋，難為馮敬恩俾人搞到差小小坐監都冇人出聲！

學聯係共產黨成立, 但64之後就決裂

垃圾？
點垃圾得過學聯？就算本土撚收晒皮再柒多幾次都未夠學聯垃圾啦

天大機會雨傘頭兩三日幾十萬人出黎同你衝同你搏，比人用槍指住都未走人照出黎衝，你班學聯狗就叫停人去同政府傾

金鐘大台篤灰 吹奏和理非，義士頂你班撚樣唔撚順，去旺角開多檔，就走去想控制埋個邊點知比人屌走

到大勢已去，十一月個個都知時機已過，警犬做好埋準備，學聯狗就走去叫升級，但又連盾牌仔都唔準備一個就叫人升，陰死晒埋支持者，然後再講句「都話升級無用架啦」

雨傘完左個撚個都唔撚妥學聯，叫你改又唔撚改，到比人退聯就出黎叫春又唔諗下自己幾仆街幾垃圾，係無問題既當日退聯就唔會過到啦垃圾

唔好以為過左幾年就無人記得發生過咩事啦垃圾學聯，

退一步講，學聯玩左咁撚多年，有六四同雨傘兩個好機會去發揮，本土撚岩岩先開始，仲要係時局最高壓既幾年，你拎黎比本身就唔撚公平，呀點撚知一比完，發現本土撚係無用都好係柒又好係零都好，都仲好過學聯係負數害人啦，垃圾幾倍，學聯未垃圾幾倍law

學聯好人好者點會比人退？因為你地垃圾，個朵臭晒，聯就退左，你班怨婦好心就收收皮，你地廢比人退，就算下一手柒都改變唔到你地垃圾到收皮呢個事實架啦

扮晒當時好無辜好正面咁又點？大家都記得學聯幾垃圾，講咁多有用咩？聯已退，理撚得你

對唔住，我準備緊下一步行動。

由第6頁刨到第15頁
冇人應過呢個comment

數對家無用架，做好自己先有用。

唔係要幫學聯(呢度都無咩人幫學聯) , 但單靠退聯根本唔算係成就

退聯後再令香港學運變得更勇武更本土, 先算係成就

退聯後香港學運低迷, 就唔好再羅退聯去吹奏

係，依家最重要係確保本土派食返晒學聯遺產。

你講野真係無咩經腦
幾個學生哥
你叫佢叫人拎條命仔出去衝

你估好似你坐係度打字咁易
家好似皇上咁嘆住冷氣係facebook叫人衝

人地好好醜醜都搞個雨傘令好多人去留意政治

本土派呢，有破壞無建設
令人討厭理政治

你哋講得岩，以前的確有做得唔好的地方。。

無咩可能, 退左聯既大學無咩可能入返聯

不如拿拿林解散學聯, 之後大家分資產

你望返泛民係特首選戰時既行徑
推論完全合理

你講得岩，依到應該檢討返未來行動的目標和方向。

五毛入晒黎 你話中共幾驚民族黨

兩種做法都得
只不過要做都仲要一段長時間

你條柒碌咪又係縮埋響屋企吹雞俾人拉

咪係，講到好似班示威者係雙學既卒仔，任佢地差遣咁

咁平心而論椰子係有做野嘅

咁真係有咁出現過

未必既，如果本土派騎到學聯去做返D支援本土的行動咪有藉口拉返入黎。

收嗲啦

咁點解你唔推算當年推動重組學聯成功，依家新本土學聯推翻共產黨，9唔搭7

做過乜嘢咁大把？邱文勁好勁架？講嚟聽下！

咁睇, 即使佢地做得差, 做得唔好
都好過做錯大事

搞散學聯 搞到而家學界一盤散沙 最開心一定係共產黨 共產黨最怕人團結 2014難得團結一次都被陳浩天搞破壞 而家咪比人地食住上囉 23條不遠了 好信唔信 信條垃圾

椰子嚟緊好大機會同白鴿撞區，
本土派既然咁憎白鴿，好應該幫下椰子手，
令白鴿少一席，傷害點都高過網上罵到2046。

依家係冇做過嘢喎，各大院校各顧各喎，做得有幾好呀廢柴！

票數唔會夠

一直以來, 反對學聯既學生都多過支持.

2000年後(雨革前)港大共狗都發動過退聯, 支持人數都多過反對, 只因為總投票人數[差少少]唔達標而無效

你都on撚9, 出黎搞大左件事，幾十萬人出黎幫你衝，淆底唔衝前線都算，咪撚拖後腿叫停人啦，叫停人都算，淆底都情有可原，屌你老母你最後叫人升級同你衝，事先講定邊度幾時等差佬做晒準備，但最撚多物資既學聯盾牌仔都無個，乜撚都唔準備，最後班人傷既傷拉既拉，唔道歉仲講都話升級無用？咁都唔叫仆街咁咩叫仆街？？？

打字？你估我當日有無出過去幫拖 ？我屌你班垃圾屌得理直氣壯呀撚樣

有破壞無建設？學聯玩左咁多年建設左d咩？自治8樓？同民主黨一樣既垃圾學聯拎住最多既資源去浪費黃金既反抗時間，仲好意思講建設？笑撚死人咩屌你老母

咁比起依家cc台個班，佢起碼都叫有行過出嚟

令白鴿少一席咪建制上囉

多一個何君堯咁囉

咁搞forum 都叫有做過嘢既
最少唔會錯事先

原來泛民咁睇重學運 \
咁點解戴耀廷集會嗰晚會拒絕學生上台發言

先生，知唔知咩嘢係「撞區」？

出現鳥

咩都要讓路比民主黨先
民主黨係連登仔既紅太陽

學聯係垃圾冇人否認
而家問緊你班退聯狗又搞咗啲咩豐功偉績出黎呀
咪下下拎泛民黎擋啦
而家你地係盧sir咩當泛民係道友明呀

你其實係唔係低能架，馮敬恩單嘢冇人撐，你同我講唔做好過做錯，你老母係唔係閪痕想搵人幫手呀

好誠實呀
唔做唔錯
閒來出兩篇聲明跟住叫人比啲時間佢地
大家記住要信天哥

無講過唔做

係話即使佢地做得差, 做得唔好
但都唔要做到大錯

又吹奏左膠小組討論

其實退聯唔係要各院校大學生自己投票架咩？
講到條友一個人決定要散就散咁？

如果係立法會選舉同泛民撞區冇問題，但區選撞區唔知為乜囉，我真係唔想見到何君妖事件從演！

左膠小組討論會阻人
呢到唔會

立會撞無所謂

區議會撞就on9
何君堯咪又係區選

區選咁多建制自動當選唔去要去d 55波既地區

依個問題我問左幾年都無人答到

一陣班on9又攞泛民出嚟打稻草人當答咗你問題！過撚左咁多年班所謂本土勇武獨派都仲只係識屌泛民，從來冇諗過點從組勢力，你拆撚咗學聯個台又好，拆撚咗泛民個台都冇問題，但一定要取而代之，最撚可悲就係原來本土獨派識拆唔識起，個個loop嚟loop去就一百幾十字泛民乜乜乜左膠乜乜乜學聯乜乜乜，你問佢哋本土應該點發展，佢哋又loop泛民學聯左膠乜乜乜

唔係和理非非?

邊個人話本土派唔會和理非非?

大把
要唔要搵?

本土派淨係識和理非非依樣嘢我認同喎

學聯係廢陶打飛機既工具，啲大學都退晒出嚟，廢陶仲繼續打飛機

搞返清楚而家係邊個打緊飛機先
好似唔係姓陶係姓陳

啱架，撞區係無謂，
但從來無明文規定嗰區本身係屬於邊個，
邊個適合做議員應該留返畀當區居民做判斷，
我只係就某啲本土派立場提出比圍爐更有意義嘅事。

咩人黎先?
你搵個唔知邊到黎既人, 跟住要人認頭
咁未好唔得閒?

WHO is 黃洋達?

完全同意，依方面的確做得唔好。

呢個問題我識答，因為好多自動當選嘅區都係保皇票倉或地頭蟲，手握大部份社運同民意嘅泛民都打唔贏，本土派要打得贏嘅可能性更低。
但埋邊個撞邊個呢要睇返實際情況，唔通某個社主懶到仆街都畀佢生人霸死地咩？

呢個問題我識答，因為好多自動當選嘅區都係保皇票倉或地頭蟲，手握大部份社運資源同民意嘅泛民都打唔贏，本土派要打得贏嘅可能性更低。
但埋邊個撞邊個呢要睇返實際情況，唔通某個社主懶到仆街都畀佢生人霸死地咩？

唔好玩啦
那裡來的自信可以掘曬泛民票
而唔係搏1打1 搏泛民票過比本土票
而且明明黏住一區建制自動當選都唔揀而去玩55波撞區

幾時武裝革命

重點

呢度無咩人幫學聯。如果退聯後， 香港學運更勇武更本土， 當然值得鼓掌。

只係而家退聯後， 學運斷埋層， 淡哂， 請不要再拿退聯黎吹奏。 （唔係話退聯係錯， 但唔好再用退聯單野黎打飛機）

我嘛講咗無話邊區屬於邊個囉，
現任區議員係泛民我當然覺得無必要撞，
至於五五波而泛民挑戰開嗰啲，
1.可能泛民上次係空降，今次亦然，無必要畀一個唔做嘢嘅民主派霸住
2.嗰個位泛民贏唔到可能就係因為政黨背景
所以唔好下下撞區都咬定係本土界票，可能到時本土多票過泛民。

唔好意思
就係專撞泛民個位
重要上次赢小小

利東1,2

2. 好心面對現實啦
下下擺明想界票搞事
非建制同建制票數就緊左
你拉些少票就一定益建制
你唔係諗住可以全盤食到泛民d票呀
擺明去自動當選位一定機會大過撞位
你真係咁天真

拎何君堯av仁出來討論呀

屌鳩你

我鍾意拎其他case討論唔得呀？
嗰啲區既然係保皇做緊議員，點解老奉邊個讓邊個先？邊個更合適應該由街坊決定。可以勸退，可以協調，但人哋唔退唔可以下下話人界票，啲票你架？

得你鐘意拎邊個CASE都得

因為全部本土CASE都只係失敗都搞破壞
你逃避咁多實質CASE無用WOR.....

你講咁多野咪只係一個答案
同泛民同歸於盡
情願投建制都想搞死泛民

咩全部case呀？上屆祥華係邊個空降？
係白鴿好彩贏到咋，但就協調嚟講係白鴿唔守信呀

畀中大勇武本土莊星火個潘智鍵霸咗

2014雨傘唔使講都知，係九月學聯罷課、雙學衝公民廣場帶起個勢啦
2012國民教育，學聯都動員到大學生去中大搞罷課呀
一有重大學界事件以前記者都會搵下學聯採訪
搶返d soundbite同話語權
平時除咗港大中大學生會會長
人哋識9你其他大學會長咩

椰子「前實Q邱文勁」仆街啦
佢不但投鄭泳舜票，仲開po叫人投鄭泳舜，叫人含保皇黨條撚
下次佢夠膽選實幫佢唱通街

咁究竟係退哂聯先識死定真係冇必要都有排講啦

佔中(2014) 同 反國教(2012)只系議題/手段
民主改革先系目的

本土派不滿既系多次決勝關頭被煞停

有冇link之類方便去佢facebook求證?

椰子：大局為重，含淚投票，舜有明天！

ok, 會響區選期間去佢所屬區分開心share, 一定會幫佢宣傳投共有明天!

準備定響2019年香港區選幫邱文勁拉票, 大家幫手睇下下面句嘢有冇問題!

本土派社區主任邱文勁主張投票俾鄭泳舜, 大家唔好投俾佢啦, 含淚投建制啦!

我淨係認同本土派做得唔夠好，無話要含你泛民喎。

唔含泛民, 唔一定要含建制...可以不投票的

咁重建學聯同本土派方面, 你不如跟建制合作啦... 俄羅斯既本土派就係跟政府合作, 而政府都立左唔少親本土跟親右既法例 (像將"打老婆"非刑事化) 反而一班反政府既左膠就潰不成軍....

建制上左位，世界末日未？睇野唔好咁小學雞二元化。

但都改變唔到一個事實: 你含左建制

正如PTGF話"睇野唔好咁小學雞二元化", 一樣改變唔到佢地曾經為錢出賣肉體既事實

又如何？泛民想要票咪轉本土囉。

人地講左熱血唔係本土派啦

不如問返點解姚CAP唔哂泛民既票好過啦

建制唔駛轉本土, 都可以有你張本土票

唔使含泛民, 白票唔得咩?

同一道理, 泛民仆咗街共產黨倒台未? 睇嘢唔好咁濕鳩實Q好唔好?

撐本土撐建制.....................如果係咁仲使唔使投票俾扮本土社區主任?

你當泛民隊友，人地無當你係呀，學人講大局觀，含你就自己去含啦走黎學人屌票，我唔只係食Q仲三十A0添，我係咪要好攬驚？

唔好意思, 係你含建制, 我無含

(我係補選無投票, 好舒服 )

張票你架？話畀老師聽囉。

含撚派技倆黎黎去去果幾招未見過咩。

嘩智者，世事都畀你看透了。

邊有你咁勁呀, 當建制派係隊友!

食花生見住含建制撚既人跟含飯民撚既人互罵, 真係人生一大快事

下?將2016年既野套返去2015年到?
不如話佢地唔係勇武?

含撚派唔係話投白票就益左建制咩？咁咪直接投建制囉，人地掟磚都未驚你班友投張票就嚇到賴屎咁，靠你哋掌舵？

你人生得連登咁大的確係幾快慰。

無既, 本土派垃圾得果兩招, 1. 屈你係泛民左膠 2. 狂loop泛民左膠乜乜乜, 上面我都寫咗幾次, 邱文勁條垃圾仲扮撚晒誠懇話 "完全同意，依方面的確做得唔好。", 條垃圾真係好撚核突, 睇撚到我打冷震 !

香港靠你啦, 建制本土派, 舜有明天！

我行得出黎自然係準備負責。

你放心, 我定期會開post幫你"本土建制派邱文勁"宣傳, 等本土建制派同邱文勁fans一google就見到你撐建制投"鄭泳舜"一票依項嘅功績!

我見唔到有post可以點追數？

問你老細鄭泳舜囉

開個黎睇下先啦。

唔使急, 我記得一定會幫你本土建制派宣傳嘅, 放心喎! 舜有明天嘛

你呢個問題無意思，因為撞區係相向，
除非你證明到有條友純粹係為咗撞區而HEA選，而當地居民普遍上亦唔BUY佢，
你先可以大條道理建議佢唔應該選，但點都好，佢絕對有去馬嘅權利，
因為每個人都有參選權同被選權，先符合民主精神。

人地講到明係扮係本土派
你唔信，我幫唔到你

已經預望到姚落選既責任會懶哂去椰子到

佢哋越屌我只會越強，唔信邪的含撚派可以試吓。

割蓆割得好樣衰
幾時退聯架
你咁講野同天琦話台仰啲野有乜分別?

冇人提過姚, 投白票我覺得ok, 唔投票都冇問題, 投共你覺得ok?

你上次立法會選舉攞咗幾多不票?

305票，低過陳玉娥破埋紀錄。

唔係我割，係熱血割本土派
仲有，退聯全部都經民主投票決定哂架
唔好下下講到係熱血拆散學聯好無？

有呀...

利東12 就係咁
人民力量同熱狗就係走上黎玩界票
由頭到尾就係想唱2隻白鴿仔...

點知比班居民係咁屌佢地

係呀..佢地有權周圍去選...
不過就唔好唔識只係想撞死泛民

啲義席已經唔太重要,
當冇本土時白票定焦土更加係....
與其嘈哩啲不如諗吓點幫多啲本土出選好過

熱血响2016年割本土勇武
但佢201415年吹噓緊乜野呀?

我而家俾例子證明邊班本土派吹奏勇武反對和理非你噏乜呀

我點知佢地由幾時開始扮架
你應該問熱血先岩
問我把撚咩
我都唔係熱血

咁呢個CASE你個講法嘛成立囉，
祥華單嘢答到我係邊個仆街未？

我向來極力主張呢樣嘢，可惜無乜人聽，好多都鍾意罵人救港

我唔需要證實佢幾時扮喎
我只需要證明佢講過呢番話就夠
仲有黃毓民冇份吹奏過?
咁既邏輯你都搞唔明

wiki2019區議會選舉個頁有人漏左部分名單出嚟，同椰子撞區嘅係一位中年女士，佢個package落恒安邨接鄭則文班無問題，但係張相同fb差咁遠，唔知中鏟buy唔buy?
11年蔡狗選同一區得票39%，15年白鴿棄選，得空降部隊保住三成飯民基本盤。白鴿應該讓出嚟law!

呢樣又無得抵賴嘅嘢，
係2016補選或之前，社運中人都會當熱普城係本土派一份子，
雨革之後我都信過佢哋一段日子，但之後越做越過份，仆街程度同佢哋指責嘅泛民無分別。

我就無留意相呢啲咁細緻嘅嘢，
都係嗰句，只有住當區居民先有資格判斷邊個出選比較合適，
但奉勸大家，唔好下下見其他民主派人士同泛民大黨撞區，就認定一定係嗰位人士唔顧大局去界票，可能係嗰個泛民根本就唔勤力，所以其他人先會動心想代佢去打保皇。

BTW，我之前觀察所得，椰子係諗住打保皇先咁講，
但有可能係我唔夠UPDATE啦！

其實退聯係失敗左, 失敗在退唔哂
搞到學聯精力放左喺奪權爭產
就算學聯成功改革都只會係八大扯線公仔, 冇權做佔中果時既角色

八大全部退哂聯直接轉型做左翼基地反而冇咁麻煩, 仲唔會同右翼搞到咁薑

椰子係諗住打保皇先咁講 椰子(邱文勁)叫人投鄭泳舜喎, 睇嚟你真係唔係好update!

佢內文講佢係含淚投票，全取四席。
我覺得椰子係擺明玩膠。

佢自己冇響依個post否認過, 我就當佢撐 "舜有明天"架啦!

呢個post入面都已經有唔少人冇得救
今時今日都仲覺得退聯冇用既 自己跳出個窗口 唔該哂

講一樣既野=同一班人？
以前民主黨夠話反對拉布啦
我可唔可以keep住話泛民係反拉布？

咁都有得懶

如果個聯真係咁有用既
當日就唔會退到聯啦

全部都經哂民主選舉
都可以講到係退聯派用槍指住學聯班人去退咁

2015年
熱血公民係勇武本土派
唔該用當時既野去反駁

你答左我
講一樣既野=同一班人 先啦

佢地都話左, 佢地係扮係"本土派"
我唔知佢地幾時開始扮, 但既然佢地都自認唔係
就唔好屈人啦

鍵國。

我可以同大家講唔止咁少人想選。